波士頓一班香港人要你哋幫手呀

幫外國朋友出個post
希望多啲人知

In case有人有任何疑問
可以問佢地

——————————————————————

你好! 我們是身一群身在美國波士頓的香港人，上年為了推動《香港人權及民主法案》時曾經辦過一次 Postcard Campaign，當時曾向美國國會的議員們寄出超過三千張明信片。

而在今年，美國國會也正在推動兩條和香港息息相關的法案，分別是《香港安全港法案》和《香港人民自由與選擇法》，兩條法案都是為了一些前線或是未來可能會被逼害的香港人而設。但至目前為此，這兩條法案的關注度明顯都不及《香港人權及民主法案》高，所以我們打算再一次籌辦新的Postcard Campaign，呼籲美國國會議員支持並盡快通過兩條法案。由於印刷Postcards需要不少成本，我們又非正式組織，故需要資金來印刷並寄出postcards。

衷心感謝你的幫助!